徐少驊 梁芷珊 趙善軒 于非 同步過東食火雞 直播

徐少驊 梁芷珊 趙善軒 于非 同步過東食火雞 直播

悶透社gumboringer
117K subscribers

四條友講過要同步過東，今日三個男人上來探工廠妹。你食咗飯未？ 一齊傾吓偈

直播緊

4:34 PM
佛系師奶
好似美國無執法機關去調查

4:34 PM
悶透社gumboringer
「佛系師奶」，我在之前的文章有解釋

4:35 PM
悶透社gumboringer

拜拜